想要兩個電話號碼，一個要有無限，另一個就咁打到電話就得

留the 同plan嘅內容

Tg